而家香港有冇big mac 個醬賣

好耐無食有d掛住個味，幾年前好似有出現過

想買甜酸醬多D

千島醬